邊度食威靈頓牛排正？

我同女友都好鐘意食牛扒+元氣
聖誕想同女友去食
筆直無限
唔該哂

5000落到樓就最好
一萬都無所謂

去英國食都得啦

高登蘭西間餐廳

香港=大英祖國

元氣

買張機票去威靈頓食

門囝身體如何呀？聖誕有咩節目？

Outback Steakhouse

威靈頓街

仲係咁 無好轉 過埋聖誕的起心肝去睇專科
聖誕同女朋友去迪士尼 諗緊dinner食咩好

Maze grill
食過一次 唔係幾岩我口味

搵謝霆鋒

Full booking

紐西蘭威靈頓

麥當勞

Waterloo

窩打老道

去Gordon Ramsey 食

咁慘 諗住睇邊個專科呀？
去迪士尼唔係順便喺樂園入面食埋咩？
我舊年平安夜自己一個去迪士尼，行咗個圈坐咗陣就走

人稱「地獄廚神」的英國米芝蓮三星名廚 Gordon Ramsay，於2015連續兩年於蘭桂坊、尖沙咀開設餐廳後，今年再下一城，在尖沙咀海港城開設第3間餐廳 maze Grill，現正試業，可試到Gordon的招牌菜威靈頓牛扒、炭火烤肉和港店獨有菜式等，價錢非常親民，更可飽覽維港景色，即睇菜單！

仲未搵呀 唉 我個病好撚複雜 唔知點講好 你有無試過有咩怪病
Lunch就係個度食 夜晚就唔啦
咁你今年聖誕又點過呀

太子有間叫慢煮工房，性價比都okay

但應該比人吊話垃圾

其實香港都幾少餐廳有得食威靈頓牛排

有個😘果間

牛排大師 蚊蚊蚊屋企一定啱你心水

我好耐之前都試過無啦啦頭暈又心跳快又抖唔到氣，試過幾次入急症但都話無事，最後睇精神科私家先知自己有驚恐症
今年聖誕應該會去朋友屋企

咁宜加好番未 我應該有排搞 我check過好多野都話無事 我唔想講我咩事 因為真係好撚柒
去朋友屋企好撚悶啵！我約你睇燈飾啦

歌賦街有間叫gough好食

Dalloyau，仲有budget 做其他野

試下自己整，買料1000 蚊都唔使淨低就

本身諗住食 不過睇openrice個menu又無 小心啲
利申 未食過 好撚想食maze grill

香港嘅話
Gordon Ramsay
講完。

狗糧黎

Wooloomooloo

絕對唔叫好囉

Mandarin grill有喎

來佬

隱藏主語啫 修辭手法嚟

迪士尼嘅晚餐好難食 出去食啦

峰味廚房咪有得食

唐三樓cafe

上次約左同個女仔食，雖然食左幾千蚊但係氣氛唔錯

Heddon Street Kitchen

朗豪坊有間幾平下

蚊哥

Which?

試過兩三間
佐敦間牛屋最好食 好香好多汁 有芥辣味
不過最出色都係個焗田螺 墊底啲薯蓉勁香
可能聖誕會encore

jaselab cookery

蚊蚊蚊home

太子？ 邊撚度有個地方叫太子？

你地講個d都幾平民化咁 幾錢

??????

邊度？ 香港有地方叫太子？

大陸落黎？

你文盲？

Bread Street Kitchen & Bar
jimmy's kitchen

成間野由食物品質到服務質素都係垃圾
頭盤個凱撒沙律連隻碟都係冰凍
直接喺雪櫃攞出嚟俾個客食

你個範圍入面建築物都用旺角

eg 旺角花墟 旺角消防局 旺角警局

太子？？？ 人地地鐵站拎街道名 命名 你就當地方名？

官涌 渡船角 就叫佐敦？

有邊間推介

食過Bread Street Kitchen and Bar 幾好

不如你早d訓啦 聽日仲要返學

同意...

屌你老母駁唔撚到就叫人訓？

明明就叫旺角 邊度黎既太子？
人地果度拎太子道黎命名 做mtr站名你地就當地區名

何文田站又係叫何文田？

有陣時呢
咀唔係咁駁㗎
你宜家好失禮呀

咁你知唔知金鐘呢個地方？

係啊係啊 旺角警署 旺角花墟 通通都係太子

無左
早排先去完

你啱呀
旺角警署旺角花墟對面個聯合廣場
應該叫旺角聯合廣場
唔應該叫太子聯合廣場

文華
2個人2千幾落到樓

人地間野係太子 有咩問題
唔通去太子講旺角
咁都要屌你生活真係好唔開心喎

10k開支酒都唔得啦

係駁你都廢事
快d訓啦小學雞 唔好睇到自己咁高

仲有美孚新村應該叫荔枝角新村

做咁多年人都唔知香港有人唔知太子係邊

笑死 嘢食Post都有弱智衝入嚟

大家睇得明咪得，你要講歷史講命名就死去另一台啦

自己煮啦

條撚樣執著緊果度應該係叫旺角呀
佢執著緊唔應該跟地鐵站名黎叫個地區名呀
條戇鳩仔仲以為自己好撚醒

舊牛柳幾錢

WC

話maze Grill 好食果d 究竟食撚過未？
佢個Beef Wellington 伏撚到仆街

岩岩openrice執左了

朗豪間香港冰室定餐室，
價錢唔太貴，係舊排細舊啲，
但個味道係 OK 的

蚊蚊蚊大師
不過最好早一個月book

正經答你，呢間食過好食，環境好，價錢兩個人$4,000點都落到樓。相openrice搵既，不過同食0個次基本上一樣。

英國Bread street Kichen
但其實麻麻

想知有邊度真係好食

文華

上環gough’s on gough
上星期去食，好傳統英式，好食過gordon勁多

威靈頓英文中學

Mini Friday
唔可以話好正！不過唔錯同埋都算平～